iphone6s home鍵+touch id(指紋)維修問題求解答

之前壞左home鍵，過左一個禮拜之後連touch id都壞埋

有無去搵過維修既巴打可以解答下我，通常整返要幾多錢？

已經search過文章話整touch id要1200，但唔知home鍵都壞埋要整幾多錢

在此多謝願意回覆既巴先